高官應該帶頭打疫苗 如果佢哋冇事即係隻疫苗有效

如果佢哋有事 即係隻疫苗有奇效

我地中國咁強大 疫苗點會有問題
支持高官帶頭接種 支持政府！

打維他命你點知

要確認佢地打既真係支那疫苗先 公開打外國貨 根本冇人知

點會冇人知
出事咪有打囉
唔出事咪冇打囉

佢一定會公開打佢地所謂既中國疫苗

問題打既 係包裝成中國既外國疫苗

打支鹽水